觀塘走失唐狗

尋晚10:30左右喺觀塘碼頭附近走失，有冇人見到？

推

推 祝早日搵番

push

隻狗幾大隻幾靚，想後入佢